破產管理處合約2級 做唔做好

依家做緊big4 audit 做左岩岩一年左右
岩岩收到offer 但係係n仔 到底轉唔轉工好
有冇巴打知道n仔轉去perm 難唔難

巴打 破管前排先出完post

好似7月尾先截，咁快請左